龍門好

好！

點樣好法？

世上牛柳眾多，肥環燕瘦，無一有龍門那樣獨特的氣質。孤傲、無畏、自信、有著一股不羈的野性，她是最璀璨的光華結晶，如同一團烈火，激烈且張狂地燃燒著。她讓美味不再只是味覺上，而是由心真正的散發出來，她緊抓著眾人的眼和味蕾。再加之， 一絲嫩紅的肌紅蛋白（血水）所襯托出的空靈氣質，與在陽光照射下而形成的淡淡光暈，更若天女下凡，絕美無雙!

請得起咁多打手仲唔好

張假條（jj）唔做呢啲嘢